知唔知呀爸呀媽一到新年會變咩人？

比利時人

你自己都答左，想點撚樣啊

左腦問右腦，唔俾？

成日冇人答，試過之後唔記得答案，自己都估唔到自己IQ題

好笑

笑咗

新年邊度最多比利時人？

幾好 9/10

ok wo

好感動

比利時

叻仔

忽然變左弱智仔

呢個唔錯喎

下次等多幾頁先開估

當支那得1/10人口結左婚
都有點幾億比利時人啦
比利時得千零萬人

果d狗來 唔係人

你隻狗又講得幾岩

等到新年都未有幾頁

依個好笑